潮玩 crossover 大白兔奶糖要出潤唇膏

老品牌跨界 大白兔奶糖要出潤唇膏

(截圖：網絡)
大家小時候常吃的零食大白兔奶糖，如今要出潤唇膏！大白兔奶糖生產商，中國老品牌冠生園食品，將於另一歷史悠久的國貨品牌，日用化學品公司美加淨，推出聯名款產品--美加淨大白兔奶糖味潤唇膏。消息一出，網上未賣先火！

根據中國《新華網》報道，上海知名老字號冠生園食品，是在這個月較早前，在一個博覽會上，公佈這一消息。

這款奶糖味潤唇膏包裝設計近日已流出。從包裝上看，和大白兔奶糖幾乎一模一樣，只是在左上角加了美加淨的標誌。

根據《21世紀經濟報道》，這款奶糖味潤唇膏，包裝上將延續大白兔奶糖的經典形象，主要成分為乳木果油、橄欖油、甜杏仁油等食品級植物精華，融入牛奶精華，經過調香，在滋潤雙唇的同時，保留大白兔奶糖的經典味道。

潤唇膏即將推出的消息，很快就引起眾多網友期待。有網友已經在幻想擦上這款潤唇膏的體驗：「彷彿已經聞到了甜甜的奶香。買了大概不是塗完的是吃完的！」

還有網友甚至希望這個聯名，接著會推出護手霜、身體乳，「塗了就變成一隻行走的甜甜大白兔啦！」

據瞭解，美加淨大白兔奶糖味潤唇膏，9月20日會在美加淨的天貓旗艦店開賣。

- CH8/WL

解放軍 crossover starwar

日本自衛隊 crossover 鋼dum